南方能源 企穩$2等星期一 樓主死咗（5）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

屌一定要企穩

祝好運

1.990

屌 企穩啊

今日已經決定射波 睇著佢企穩過中秋算

共存亡

睇勢穩穩地，雖然都上上落落但都去返2

上啊 企穩2.1

己陣亡嘅手足入嚟支持一下

醒啦你地 散左水啦

$2放左....蝕撚左皮幾野......

星期一等北水

還死掂死，等埋星期一最多比人收割

勇士受我一拜

唔繼續插 可能個大莊冇咁多錢

佢都估唔到會吵到咁瘋狂

唔走祝你好地運
希望大家會醒..

係入都唔係而家入

入黎探望各位手足

其實如果今日真係爆升，星期一北水係咪好大機會即刻收割？
佢地收市時好似1.77 ，咁係咪好似現在咁平穩更好起碼唔洗即比人割

已陣亡，純支持，希望大家起碼番到本

已陣亡 支持

守著$2啊

老散聚集地

呢度哀聲處處

上個post都見到你

守住2,觀望3

嗰啲早幾日未升前
不停話會停牌 唔聽佢哋講嗰啲人 收嗲啦
我哋賺錢嗰陣又唔知你哋喺邊度
依加先入返嚟潤鳩人 黑心人通常冇運行

其他戰友 唔好再因爲連登仔話有利好因素就追
要了解情況不樂觀 大家今次真係因爲貪心先會咁
雖然你哋話跳樓可能係講笑
但都想講千祈唔好睇唔開 錢可以賺得返
亦都唔好借錢追啦 我見到好似有人話借錯allin

希望大家都平到手離場 輸少當贏
中秋快樂啊

尋日講咗睇1.7
又真係1.7
不過呢啲莊股唔敢過夜

邊個話我死左, 依家我個60000股仲揸梗

一陣我會放圖

原樓

幾時放

轉戰574

剩買呢隻？

1蚊入3.9放

yes

等星期一再考慮

逃生門來了

中秋過後無艇搭

求吓大家 唔好見到收市2.6再沖昏頭腦
記得教訓好嘛 大家又去返幾日前咁 又話5蚊10蚊
入咗嘅/將會入嘅 真係唔好再貪心喇
成本2蚊以上嘅就唔好高追 唔忍心再見到大家好似噚日咁
損手爛腳 有北水就算升都唔排除有個位又跳樓
貪字得個貧

利申 我噚日都忍住 見佢急升時都好想加倉
依加剩返嗰10000股@1.6 今日收市2.6 打算睇埋星期一如何 應該好快會放咗佢拎住幾皮穩賺好過十皮隨時跳樓